{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "안양천체육공원"
    },
    "text": "安養川チェユッコンウォン\\n\nソウル特別市陽川区新亭橋·梧琴橋·梧木橋·木洞橋·楊平橋の下の安養川沿いには多様な体育施設が造成されています。 ここには自転車道をはじめサッカー場(4面)、野球場(1面)、多目的運動場(1面)、バスケットボール場(2面)、国弓場(1面)、アーチェリー場(1面)、ゲートボール場(2面)、インラインスケート場(2面)、体力鍛錬器具35種があります。 サッカー場2面と多目的運動場、野球場は先着順予約制で運営され、残りの施設は予約なしで自律的に利用できます。 青少年サッカー場、アーチェリー場、ゲートボール場、ウッドボール場では講習プログラムが行われます。 新亭橋の下にはサッカー場2面と子供サッカー場、野球場があります。 梧琴橋の下にはサッカー場とインラインスケート場があり、梧木橋の下には国弓場とアーチェリー場、ゲートボール場があります。 木洞橋の下にはインラインスケート場があり、消防派出所の前には多目的運動場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "安養川チェユッコンウォンはどの地域にありますか？",
            "answer": "安養川チェユッコンウォンはソウル特別市陽川区新亭橋・梧琴橋・梧木橋・木洞橋・楊平橋の下にあります。"
        },
        {
            "question": "安養川チェユッコンウォンにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "安養川チェユッコンウォンにはサッカー場、野球場、多目的運動場、バスケットボール場、国弓場、アーチェリー場、ゲートボール場、インラインスケート場、体力鍛錬器具などがあります。"
        },
        {
            "question": "どの施設は先着順予約制で利用することができますか？",
            "answer": "サッカー場2面と多目的運動場、野球場は先着順予約制で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "予約なしで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約なしで利用できる施設は自転車道、バスケットボール場、ゲートボール場、インラインスケート場などです。"
        },
        {
            "question": "どの施設で講習プログラムが行われますか？",
            "answer": "講習プログラムは青少年サッカー場、アーチェリー場、ゲートボール場、ウッドボール場で行われます。"
        },
        {
            "question": "新亭橋の下にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新亭橋の下にはサッカー場2面と子供サッカー場、野球場があります。"
        },
        {
            "question": "梧琴橋の下にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "梧琴橋の下にはサッカー場とインラインスケート場があります。"
        },
        {
            "question": "梧木橋の下にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "梧木橋の下には国弓場とアーチェリー場、ゲートボール場があります。"
        },
        {
            "question": "木洞橋の下にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "木洞橋の下にはインラインスケート場があります。"
        },
        {
            "question": "どこに多目的運動場がありますか？",
            "answer": "多目的運動場は消防派出所の前にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 456
    }
}